一句講哂 應唔應該同黑警伴侶做朋友定斷交

繼續做朋友 都係打份工養家姐 生活迫成
屌你老母絕交 一日唔斷絕關係 一日都包疪緊班狗 要佢地無哂朋友

斷咗好耐啦

不了，良心過意不去

同鮑姐做炮友

鮑姐點交都得
黑警請斬纜

今時今日你仲問呢個問題，證明你都on9

真係廢po

仲同警察做朋友其實同認同佢地無咩分別

警察呢一年甚至呢幾年做過咩仆街嘢無理由睇唔到

佢地有朋友？

呢大半你做乜緊啲乜

真
想博人講鮑姐都唔係咁開啦

屌
㩒錯正評

但佢地揾好多錢, 又高大威猛

做女仔都想脱貧,想生活好d
咁都有錯咩

斷

坐左幾撚耐啊撚樣

溝左佢

應該同鮑姐性交

今時今日仲問呢個問題

btw 鮑

真 樓主垃圾

一刀兩斷

懲教入境海關都要，佢地之前有特務警察

尤其係懲教，喺入面粗暴對待手足

斷硬

睇多幾單新聞 幾條直播片段?
應該幫到你做決定

應該要同埋黑警嘅朋友斷交